kamui入

我塊板似乎爛爛地，要換z10pe d8了

連埋箱咁又6000

我等緊Epyc 64 Cores CPU

月尾買埋Corsair 1000D

好rucj

搞咩爛板

某d ram slot kaikai地

一早已經係咁，但有時返發

唔係之前已經有嫁啦咩？

一時好返，依家似乎好唔返

socket 彎針？

係

Epyc 7601唔係已經有啦咩?
其實等緊Threadripper 32C64T?

自膠,原來你等64 core

買左z10pe d8同460x
陣間包膠

兩粒加埋128 cores

老母板行貨？
海鮮坊買？

係，中田

問題一，被一堆線頂住

叫左你買大箱嫁啦

貓貓set好jumper未
牙石工作站老母板好多野set，BIOS都係
不過有debug led好方便睇咩error

不了

問題一解法，剪開索帶，細線放入膠圈，大線直落

問題二

呢舊野突出黎…

有咩set？

呢個兩用jumper
disable on board display
disable PXE

掉鳩左個箱佢買個新既

set埋超外頻

解法，成塊膠擰左粒羅絲可以拆出黎

邊個位？順免set埋

睇說明書，d16仲可以話你知
d8唔知佢放係邊

ｄ銅柱對唔對得齊老母板

L 字型上到5粒，其他唔得

叫左你買大箱嫁啦
1000D好似對齊晒

仆街，被中間粒假鳩頂左幾頂，依家驚驚地

短路就好笑

表面少少刮花，希望傷唔到pcb

右上角強行裝銅柱成功

真心唔想買大箱

進度

cooler呢？

未裝

上水啦好心你

哪有錢

有錢買板買箱無錢買cooler
仲要有錢砌礦機

code 53

ram問題，一條一條咁試

換ram

希望係，唔想拆晒部機

你求神拜佛唔好係cpu個memory控制器死
我有粒2683一買返黎就係memory控制器死左一半

而家買貴成倍

慢慢check

jeng wor

今晚試

唔係cpu死既話，錢唔係問題

cpu死都係錢問題

當好多錢既時候，錢就係問題

你咁多錢點會有問題

pk啦去

諗住出完EPYC之前出幾部2u/4u server放係屋企
點睇？

epyc 得2u平台

kamruchi

諗緊出xeon phi定係nvidia tesla好

dgx 2

你買

準備整

460x 硬上server板笑左
講開大機箱 lian li 張新台DK05 可以行兩塊EATX

開到機，可能有粒cpu污糟左
咁就晒左6k

想證明好耐 it works

我仲諗緊等epyc 64 cores好定出xeon 26/28 cores ES

裸跑最實際

咁撚勁？